MARVEL 3主要角色戰力排名心選

按正常最強狀態去排 大家會點睇
雷神
幻視
變形俠醫
奇異博士
緋眼女巫
黑豹
Ironman
美國隊長
白狼
王
戰爭機器
獵鷹
黑寡婦
蜘蛛俠
星爵
Drax同性戀嗰個大隻佬
Okoye光頭黑妹
火箭浣熊
Gamora綠色嗰條女
樹人
Mantis兩條觸鬚條女

漏左主角Thanos (戴手套個位）

排第一 此post完

第一 一定係雷神 攻擊力最強
仲要自帶傳送能力 從宇宙飛返黎
話唔定下集都係用依招帶返ironman返黎

係 同埋大家有留意嘅話佢去救人個幕 個道光打落地下 d顏色係七彩 應該係用咗類似彩虹橋既力量

漫畫黎計最勁應該係scarlett witch....

Strongest Avenger : Thor

個矮人整斧之前咪講左囉

屌 講起呢樣 根本成套最高嘅係佢

講電影啦 漫畫比較少人睇

Vision 今集有咩貢獻
Groot點會咁後 純粹今集負責賣萌 無咩戰鬥場面

色字頭上一把刀

唔係講今集 講緊正常最強發揮 雷神個錘仔得佢攞得起

佢仲大隻嘅時候我諗都排幾前

係wo,明明個演員係矮人,但戲入面勁高

反諷

唔係類似 就係bifrost
整新斧頭個陣個侏儒咪話咗呢件王者武器可以召喚bifrost囉